會員 天空之藍4，請你入一入黎！

我哋好多巴打都好關心你，呢排見你日日都出post，但係又唔回
可唔可以同我哋分享一下你嘅生活近況

lok kwun sir係cc台出post不被尊重

班友冇大冇細